唔該你地 唔識教仔唔好生

你自己垃圾就算啦 唔好生仔累埋個細路。

仲有個啲 感情不穩嘅又係 生完又離婚 你地真係好自私

生仔只係為咗滿足自己一己私慾 為咗完成所謂「人生應該做嘅事」絕對唔偉大 唔好講啲咩咁辛苦生你出嚟 孝順唔係理所當然

Agree

唔識教仔學人生仲慘過正常窮人生仔

真心 其實咁樣幾不負責任
教到佢鳩下鳩下 出到黎社會就67 苦係佢地承受番
唔係個個都識自我醒覺

生仔要考牌加唔愛國

都要學架 凡事都要有第一次

如果學極唔識呢？
塞返個有意識有感情有血有肉嘅𡃁仔入落個子宮度？

仲有果d一生出嚟覺得仔女欠左佢

學極唔識 再生多件